3. zadatak - dvostruko klatno

Dvostruko klatno napravljeno je koristeći 3 kugle i  2 cilindra te pravokutnik kao fiksna tocka. Koristenjem hijerarhija omogucene su slozene rotacije odnosno rotacija gornjeg klatna utjece na rotaciju donjeg.

Svi modeli su prigodno osjencani.
Trag je izostao jer nisam mogao pronaci nista slicno tome, a sam nisam imao ideje.

s - početak animacije

x - zaustavljanje animacije

qwe - mijenjanje osi okretanja gornjeg cilindra

bnm - mijenjanje osi okretanja donjeg cilindra

ESC - izlaz

Reference:
	6 lab vjezba
	stackoverflow.com